hi 淡友 (379)

富途送建行股票，岩既拎去

1

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

4

286洗唔洗斬？

唔洗

比返d錢我啊

爺爺同麵麵 暴力救市

救我

Lm

痴撚線阻力呢

66896 係咪要走啦

又一棍上

262熊走哂

走又死 唔走又死

就26000

270以上未必上到，除非你睇上證上到2700

加加大頹m

爺西

好睇走曬 豬16k

262會唔會係今日既事

上證

千升啦

豬70k

我都係260 重貨倉黎

D人真係唔信26200頭站

唔係補返上2638下話

上證3%

爺爺

上證今日要+100??

豬55K好痛

上証升 3%

開始試高位

升1000

而家朝早10點半己經2633, 好難上唔到2700

最少400-500

賺返曬

大家保留實力，咪唔好死捱

爺爺話要今日上返2638

反手向上啦

262 熊好危，跳船未？

+400

1548痴左線

LM巴，262熊走晒未

未 今次玩細左

牛軍 拎出你既牛撚精神 今個星期到我地威

牛撚準備

諗住偷雞PUT 一陣, 失敗

跳啦 1h1棍上259
老千市無阻力㗎

算吧啦仆街妖股
30幾蚊跌到10蚊先升得少少

美中港同步, 全球牛3價位會係
DOW38000, HSI 38000, SSE 3800

5 仔都轉燈
真係要走!

再升我報警

無得走啦熊仔

兩日就玩完啦

外圍都準備轉燈啦

呢個情況下 熊軍最好咩都吾好做
抖幾日

瞬巴係咪次次落盤都allin咁濟

南巡日再升

2638 話穿就穿

夾到福雞

推到期結

屌米未到10.30已經沖左1/3profit

大戶恩輸左呢隻?

今朝先追

爺式救市

夾死班熊軍

爺西千升之日起

認同

熊軍要jump

話左, 第二支燭再爆上

260 要走先

好撚仆街如果上星期早左一日入未日牛 星期五先入就唔會被打完先升 而家賺到仆街

遠熊先輸最多

穿到260就直升機

係百升之日

唔玩啦

呀爺低位上黎
差唔多成200點cls

琴日學個D指標....
超買再超買都唔會跌
RSI超買左半個鐘了

我穿星期五dh牛都廿幾格 高位再沽

你成日反手好易奶野

指標大定習大大？

熊軍唔好放棄 支爆在即

巴打斬曬d熊？

你d蟹call 點

其實大升仲好
起馬我知個短底係邊
係低位沽心理壓力好大

262應該冇咩難度

好撚痛，朝早一開市比人捉去開會硬食30格 好在有對沖如果唔係跳樓都似

爺西3％你港女先1.5％？

陰燭兩大枝

入牛25750止

聽日到

穿262下個位就係265

暫晒

抵死, 人體極限呀啦

布布反晒手？

呀爺

2萬6撞牆

斬na，高位再沽過

依家先85，斬左先啦

牛軍總司令

習帝唔比跌

走啦屌，好恐怖啊爺閪

今日唔穿都聽日穿, 大戶點會咁好放過呢舊肥豬肉

26000開始沽

941唔升啦屌你
8格斬唔斬好

升5%有無溶斷？

停左係26 停唔停D牛好

指數熊留左282，已經牛緊

沽佢老母！

好似7

好勁

高j左

仲睇指標 睇新聞好過啦

跟海狗哥 put爆平保

換股比率1好撚閪痛
溝咗野

跟實你

要一萬億都得, 港股上50000點唔該

唔係就佔港

跟左 希望海狗巴大賺

個股玩put咪算

最驚外圍出事

回撚左成十格

我依家都買番d熊先 262止

262 極限熊

2382

回係引熊?

夜期反映
日頭跟爺閪

連登空投基金 go!

夾撚死

入小注熊

信外資

我知。講緊意大利 加美股。美股業績業

回得咁直....

唔知大戶轉唔轉得切

海狗巴係度嗎

即係點

大戶係咪電腦盤
識自己轉身

今次係現價帶動期價升，開市仲係低水130

避一避好d

升啊

布布，269熊走唔走好？

慢慢入熊先 262止。驚出事

如果係跟足爺閪
姐係港女已經到過24500 跟住又上番26300

過左1點跌唔跌返呢

回一百點都無。。直d咩

又係轉身位

避左先

收到風 呢幾日會重返270 收復失地

700、941 扮死魚

26000差4點

聽日殺 定今日殺

DKGH

買咩都輸

賺緊喎

吉係最好

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，上周港股再做一年新低，恒指險守25,000點水平，走勢確實疲弱。雖然上周五(10月19日)A股反彈，帶動港股轉跌為升，但始終在不利消息的陰霾下，25,000點關口久守必失。

美股沽壓漸重，美國企業盈利增長已有見頂迹象，出現了股、債齊跌的趨勢。近期美元升，金價不肯回；美元跌，金價升。另一方面，美債跌，美股跌，但金價升。此等迹象的出現，確實令筆者感到不安，故此刻仍然相信恒指仍未到今年的全年低位！

今年是「戊戌」年，本月是「壬戌」月。上周已經指出，戌月正是多事之秋，此地支對股市固然偏向不利，加上年與月支「伏吟」，對股市之衝擊尤其大。本周的日子偏淡，到周四、五才可喘定。

本周每日的股市走勢預測：
周一（丁亥日）：天干屬火地支屬水，水火交戰之局，反覆上落。
周二（戊子日）：天干屬土地支屬水，土剋水之局，走勢受壓。
周三（己丑日）：天干地支皆屬土，全土之局，持續向下。
周四（庚寅日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，略作反彈。
周五（辛卯日）：天干屬金地支屬木，金剋木之局，反覆上落。

DKLM，今日輸左1k

你本多仲有機會 小心啲玩啦 本細就真係無翻生

我啲profit 呀

無咩力上

輸左一半本

幾時加菇ar

無人留意上證深證幾多成交

11點電腦又棍過?

輸左7k

抖抖姐，262死硬

2382 2318put都賺緊 係700輸緊兩格

DLLM

1200億咁就完左?
一個鐘就射完?

到咗熔斷底阻力，大C好似睇上唔到

我都豬左$500，總共豬$800

吉緊 但蟹小米
中移唔洗講啦 明架啦

上証開市一個鐘已經850億

今日300億咋

1200億
裂口都補唔晒

重點:

25,000點關口久守必失。

只需1秒

941put得未

我勸你唔好

我唔博反彈na，等高位沽算

而家適宜加菇嘛？

等浪頂先開熊

止蝕斬左

想睇大C又搬龍門

直覺覺得 今日會借勢殺262

穿到262，睇265

咪係囉

跳船唔話我知
我仲坐緊

你又知依家唔係浪頂…

師傅臨近期結會愈黎愈準

又發力

正常浪頂會橫行一段時間或者做個頭肩咁既....

條撚樣出哂口術 又話領軍
一開市熊軍已經俾人斬乜頭

之前dt日日賺兩千以上
今次過夜直接輸7千

佢燈9姐嘛吊

大師真係好準
我以後都唔同大師作對啦

架妹準備轉燈...

都哂熊

262上呀

爆上啦又

媽咪面你老母臭閪

佢睇可挾到262，希望穿埋佢

放晒先嚟發力

以後dt日日埋數算
過夜唔岩我

完全跟爺西..
但今日咁早夾到咁高
好難信仲有得上

不過爺西有時就係咁估到你唔到

每分鐘上落都幾千啦...

上上上

衝緊26000

呢轉要破260了

如果補到262咁大個裂口，去多幾百冇咩難度

先睇 262 265 268 3個位

爺西有路捉就唔叫爺西啦

大成交陽觸 利好

唔通真係劍指270?

260準備88

升啊 臨記牛軍

美國就轉燈

成250牛畀人食咗5格... 其他牛升38格, 佢升得33

補撚到先算

有時爺西就係咁估你唔到

唔撚會上到290掛

大戶未走得切，就比呀爺夾左去

又撞牆
好癈

當佢行返range 去到270

67180係唔係收皮

呢個真，太狼

想知仲有冇人未走熊

咁快 b浪

超買再超買都唔識 ?
毫無信念

我未走 put

認真？成個星期係低位都未走

仲有廢鷹睇落

跟左布神穿258已經要走啦

Sor lo，睇少咗阿爺

26000 第2次穿唔到

我仲all in 熊

無走...

去死喇260

今年2月大跌咪又係大影, 月尾仲博跌係咩心能

投降啦

好驚變牆紙

係咪大戶要轉身

依家開定熊對沖 262止

係唔係要上ifc

咩叫變牆紙

升唔穿2萬6
好撚癈

260仲唔死

useless paper

沽盤唔夠跟盤多啵

又撞番轉頭

升上又唔敢沽
回翻又唔敢沽

等睇兩點

無可能沖唔到260

唉熊軍輸左22%

熊仔唔好死守，本地銀行上緊

牛牛好唔好味

呀爺唔回番廿點你都唔好沽

今日D 即市好撚柒

外圍都轉燈 屌

再戲左一巴右一巴....?

同我去死呀260

又爆啦

上唔到260

集氣

死喇去

白仔

穿喇穿喇

白帝 有咩指示

差6點

順勢而行，追番1/3

大佬早晨
點睇

打喇

可唔可以回番比我上車

準備穿

25999

爭3點

3點

跟u ar 布布!

穿

穿ed

死喇你 260

11點都未夠423億成交, 痴左線

沖上雲霄

26009啪啪啪

穿咗260

262見

今朝既261熊繼續穩守 目標下次再跌1000點之日

痴撚線

熊軍開始進場幫推

上證好有力

lulu

無，繼續挾

爺西帶動埋外圍

穿完無回...上車最後機會?

今日升500以上 加油

轉勢先

唔好走呀261熊

反手未

大爺蹟日

星期五先入左沽

殺丫!!!!!!!! 殺哂d熊佢

爺西仲有貨賣? 回都唔回下

買左266熊而家應該走定點

等佢企穏261先

上 殺曬班熊

吕布 又話記住心法 熊市勿開牛

牛3

爺西硬到

半日都唔敢落場

今日收262

呀爺今日2000億成交?

260

有咩問題
270 260 D牛係點死...

爺閪就黎+100

又破

媽咪麵我屌你老母

13.5-14

500最基本
回都唔回

留意返262既話聽日實回調

出力put

好硬

261食唔食到晏

呀爺就黎衝線啦

逢高加沽

不嬲唔suggest, 好易左一巴右一巴

我冇叫人牛呀，我自己玩咋

睇小左呀爺

爺西11點又放飯，係時候回

調條鬼，爺西唔俾走

感覺聽日就補裂口

11點回！

30格牛

69095 拍

600點啦屌咪撚煩

輸到仆幫手按下

500

食咗我咁撚多錢 俾啲力水升盡佢啦好嗎

支持布神
有跟足你po 就明

輸到仆街幫手按下

fat fat la

我都跟左大半年

沽你老母西, 唔沽唔係人

千升得唔得

牛籤咩睇法

我等緊d 248put縮窩，唔值錢，就會掃平野

追牛

執返豬個d？

卷商都黎料

唔睇10蚊啦?

500了

下轉跌浪目標

同布神差唔多。 上262 繼續上。我暫時25750止。收市有260以上 就260止賺一半 25750再止

衝左cls

劵商之前霉到痴左線
次次反彈浪冇佢份咁

仲有一堆個股等沽

仆街啲熊

幾時再free fall啊

261今日打硬了

262先啦呢兩日目標

多謝

互幫好嗎？

牛籤大勝

爺爺(HI) +99

沽得

牛籤大賺

唔好呀

出場la

真反彈浪就有佢份
好似2015大時代咁

又黎

指數上點解睇2318唔落

咁唔合理都有

我泥喇

屌泊街囉由鳩佢罰抄

面神

可唔可以跟貼少少上證

上證深證 1200億成交喇

好撚硬頸喎大戶，期堅持低水

175開車撞熊

多閪咩 我唔勁架。聽日上到262既 小時圖企穩 就跌穿262止半 260全止。262呢個位好重要

期想沽

唔算

手以反

牛籤大聖

咁好氣氛都補唔到262既話
港女直接落地獄算啦

咪玩喇

2382 put得未

咩玩法

入咗牛 隻牛就跌

反手極限牛

接力遊戲

準備反手

why you here

叻

做咩DH先黎追 坐下啦

期唔跟跌,低水縮窄

Fat fat

上證回

爺西放飯，下晝努力

上證唔係11點休咩 仲升

未夠11點已經500億成交，大家真係唔好再熊啦

殺左

11:30

屌 痴線㗎個市

聽日睇265

期指高水

升夠啦, 之後應該妹到, 3點後會一棍落

低水得番十幾

手持266熊開始腳軟。。。

輸夠70K先走曬全倉熊入牛
都補返15k

好想沽期

坐幾格都頂唔順，學咩人玩動物啊
布神280沽落嚟嗰轉都坐咗幾百點啦

咋咖

輸咗幾多%

今個星期會唔會沖到265

仲唔走

無事啦升返晒
世界和平
320 gogogo

265依家行緊去IFC

入得熊未

如果一野沖上27000 個大浪會唔會跌到落長洲

40%

有無人想dh追牛

跟住唔敢開個股牛 388

Levente
Land Rover

有本事夾鳩我啊

Put都死緊

一陣敦蛇又叫人入市

呢排政策巿, 仲衝入去玩

今次得6張?

我得一手266

比人夾既8成都係追果班

回到260都偷笑

留番一陣升再沽

如果穿唔到265就係262個位加沽
會唔會破250底落到220還看老美發展

佢又鬥氣啦

識嘢，我二百格嚕
換埋隻近啲嘅9:35時

Put6手

下午有無機會 直殺262

輸300K, 依家賺番120K

ok 67331@0.021 100手

快啲回 比我再入貨

開市冇斬，再斬已經輸多六千幾，allin極限牛回返少少
牛軍比個機會我回本啦

你今朝睇咩清而加又睇乜沽

一定挾

你而家反而睇熊

本多終勝啊

冇本就驚啦

262 定265沽得過

咁有信心 本多夾到270都唔驚啦

半日成交要6字?

做乜咁睇唔開 係都等3點啊

政策巿仲衝入去, 收手啦, 而家唔係睇基本面, 輸死冇命賠

唔好笑 賺緊架

市場唔等人

好似無咩力再上咁

我無反手牛 ，唔玩了

佢好似次次都坐到賺錢

仆街 你陰我

跟呀爺搵食賺返轉頭

就黎261... CLS

計完個數好重要既三個有機會轉勢既位

佢大把本夾到280都得

有本事夾我上33000
我profit夠佢夾13000點

一講完無咩力上又彈

佢玩期，夠錢坐，梗係得，你哋唔好亂跟呀！

千升之日 轟轟轟!!!!!

阿公

晴巴2世

我都係

肥妹又出現

條友癲啊，布神都冇佢咁夾得

夾上28000

好彩 回返 收返句仆街 好刺激

仲有沒硬熊=.=

得1000蚊可以買乜

今朝85已叫走

咩料

有本事夾上40000啊

最多262會回落，266熊未撚驚過，腳軟姐

死肥仔

買熊 坐到下世

笑死我

爺HI又挑戰+100

過大海/買六合彩

輸到要跳了

多謝麵神

Profit都係錢，何必鬥氣呢

朱古力新地你今日食左未

兩個交易日 差唔多食左1000點 算係咁 止止血

等262買極熊

而家戇鳩鳩唔知點好

痴線原來咁近

明知爺西要夾高個巿, 邊會一兩日就完, 咁早衝入去為乜

賺緊一格 起碼五格先收手

仲想用一千蚊本賺下少少

熊軍係時候加沽

100大關好似好難過

冇呀，好多人

唔係咁既。睇定d先開喇

我信佢架 平時佢賺開架

大成交超大陽燭

如果明知會再夾高D, 點解唔再等佢高D先沽, 咁早衝入去真係為坐而坐咩

你又買撚咗乜

佢同晴巴 兩個都癲癲地

係囉。咁既勢 睇定d好過

殺曬班熊

今朝9:30咁多位你唔郁手

有料

下午殺261先

HSI個勢要企穏26000

仲加沽，你睇下低水得番幾多

左騰右平同我出黎！還返d錢比我呀！

怕條撚。搵大錢就要咁

托完咪轉勢
托緊既話美帝跌5舊港女都仲有得升

好食咩屌

笑到

整緊嘢唔得閒

262都過唔到今日

本多終勝既例子

嘩！龍市又回歸？

我之前都見你穩贏架喎。我寧願日日穩贏都唔想大上大落。

加bull啦 今朝-55k呢加-40k

今朝見隻牛跌咗少少
仲1516緊入唔入

之後又瞓咗 升咗40%

最多話落實g20一定會面 當好消息炒

原來今日出咗好多新牛... 冇留意... 一直用緊250牛

跟你一齊牛喇

+100

穩贏全靠逢高加沽

隻熊過唔過lunch好？

幾時到你表演

可以自己買嘅個脆皮汁

唔怕啦 佢本超多 夾夾下再加沽到240佢咪照賺幾十個

期可以幾多put得過？

點買？但係輸到冇輸買

我當上270 喇挾上去 唔少壓力架

爺西話要暴力救到幾時

佢個玩法唔同，唔好理佢啦

諗好今晚食咩未

吉利都變跑車

開小注跟信念帝睇下有冇料先

我低調

上星期已經見到外資大行狂買..
直接走晒熊仔(不過都唔靚位

唔睇唔知...一睇嘩左出黎

有架

上番32000

Where

好想睇白帝領軍

夾大力d啦。都唔夠緊。好難出野架wo

咁早就排老麥
我都無食野今日

未

劍指3幻3又要出動!?

超市

好吧

仲三幻三？要創歷史新高

大家慢慢玩 跳樓先

我冇排，早餐都未食

巴打熊軍?

可唔可以幫我搵左騰右平出黎bin9佢

same 空倉

大佬你又岩牙

明知呢幾日會再夾高, 點解唔等多陣, 又唔使坐又可以多D利潤

唔好咁喇 你地幾個大佬 可以戰勝大戶架

去左飲茶

個市重妹升緊 癡線

牛三GOGOGO 劍指3幻6

召喚俠盗彭巴

68386等緊死

Call黎做咩 好大機會輸時間

個倉做晒對沖，成朝都係1k上落

個個都牛軍WIN錢
得我輸錢

sorry, no

信念倉 67731@0.021 夠膽就打我

你有幾百個本點玩都贏 仲要唔洗mon市 到位就加沽 就算行熊二佢都贏最後

阿爺無阻力可以點輸錢

依家先低位彈一千，好少，上多千都得

星期一直挨到最後 轉遠熊 一開市即放架啦
跟住又無入到牛 睇大家賺到好HIGH

我都係熊輸$

Qq未開車，應該仲有力再上

26500熊買唔買好

CALL 佢老未

平保換左隻價外call

一齊牛

我都無留意，搵少好多

好少食

好在反手得快。
宜家仲多左3k profit
熊軍加油
再搵位沽

宜家咁既勢，入牛定入熊好

日日爺閪+100
後日可以上2800

吉利+10%

唉 我都想牛呀

仲有百令點 好有勇氣

等死

走左熊唔敢轉身

提提大家，身手唔好就唔好博反彈浪，逢高加沽算na，最多咪賺少d

我未食過
日日引鳩個肥妹去買

有冇咁勁啊你

廢事，呢度好撚多大芋芒撚住

追番一半啦，聽日升多500，夠有突

真係唔信殺261

爺HI +106
一日最多可以加幾多

嘩 屌你 我講笑咋 手下留情

你問布神吧

下午升多500點

差1點

好似7%

用牛熊追

miss哂

Jelly都唔肥

我轉左牛放埋
不過都補唔哂過夜輸果啲

入得過!

200

5仔牛熊都唔屌 call put

88 261熊

食飛田新地喇

屌 原來我一直認真左

一直睇反彈浪 上到273

收到

海狗巴話大力put

253買落好倉坐到出大陰

261熊準備！！！

大戶聽到我個呼喚 真係回返

琴晚叫左黑包外賣

咩位加沽好 272？

加密

個市回都唔回下.. 好癲喎 又大成交

我熊倉得20k
空倉160k all in牛其實好快回

真倉

聽日夾多你500點

期咩位可以put

今日上唔到262就會回一回番先？

白老大

我要跌呀 但係唔係我隻熊跌呀 大戶

收檔啦261熊

261

求carry

回？唔驚拉去被自殺？

你兩個呢

261熊

5格啦

正。26500再加沽

牛仔軍冇力了！！！

搞掂！

點會回, 爺西落晒ORDER, 起碼呢兩日唔會點回, 仲要南巡, 起碼星期三沽落去先穩陣

佢唔肯講比我聽個烏冬喺邊度食呀

支持大dodo

JELLY真係唔算肥

籤神

Ifc個籌派到幾多號

回都唔回下
頭先gun左信念之子 夾左陣 走人

要下個月先沽得

SHIT

ok

白巴 平保call 77.9 掂唔掂呀

傻嘅，我都有acc佢哋會無

依家先升2%，上證都4%啦

而家係咪唔好高追牛著 等佢回一回

麵麵心在牛軍

仲想有得回？

唔好啦 去左旅行

拉番入下降通道，今次反彈去到日Ｋ50天線？
睇吓補完裂口企唔企得穩

癡撚線 上證升到停市

下晝千升

麻麻地架咋
去食個咩萬豚屋囉
好食不過我食親都柯

聽日都到價啦

飯後再睇~~~好驚佢突然drop 落來

Miss 左一開巿個位無入就唔想追
唯有等佢回番先再入，不過好似唔想回咁。彭巴成日講大戶唔會咁好人比位你入可能就係呢d

26100

食親都屙，不了
係咪油得滯

去旅行都玩得

食完飯返嚟殺埋262

咩事

好彩頭先入咗 都有個加大m記食

亂講，起碼40000點先收手

261 都死埋

今朝汁左兩轉

我都想再入

你好叻ar

咁夾法262今日睇黎都要見下

佢係講高開.
今日期指平開

上星期去旅行豬咗兩皮嘢

262 打埋

完全貼住條上升軌道

大戶不知幾想回
成朝低水咁多
係爺閪唔俾你回

痴線隻牛就黎double

面爺係咪中國特異功能協會派落嚟救市架

升700點差不多

唉
忍唔住又衝番入去
睇下會唔會養蟹

上1000??? 沖271

企咁硬 走去沽

我咪就係miss 左個下。諗一諗就開左車
之前都無回過，當然你唔理就咁直入都執唔少但我無咁做，因為我個玩法係對應唔到呢種突然轉向。我只會跟勢做

熊仔今次冇啦，輸左一半了 開始驚啦

香港大把靚鳥冬食啦！
不過點都唔夠日本好食，人哋水靚

穿梭機

衝咩ar

67331

太空熊先可以做到逢高加沽WO

死肥仔 邊度有烏冬食

屌啊仲有力上

可能係個沙津
唔知呀
但好食過我果日食果個
萬豚屋無理由烏冬fans會無食過

真係咩指標都冇用

快的沖入去啦 晏就食大茶飯

我會睇上返10月5嘅位

布神係咪斬晒266,275熊, 入返同等手數牛???

騰訊今日290算啦

好啦wo
學埋66d hi 野
我唔叫得果個名佢會嬲

Me2

輸哂

仆街到回都唔回

有無好介紹
靚既鐵板燒too

準備回啦 有食好食

阿爺有冇咁多水啊

牛囉唔通熊咩

阿爺休息都仲上緊

由 271搬左去278 熊

未死架

萬豚屋
平靚正

升到嘭嘭聲宜家先入

抖抖先冇左一半本

一個上午就殺261 點搞呀

266熊放唔放好？

大家覺得上唔上到263-265今日

就快262喇

阿公推介

回返星期五蝕出去個d

成大班熊軍準備殺到

咁多位清走呀

應該g20，侵同習傾唔掂數，之後直落240

熊軍悔改了

入牛了

多謝助攻

出世左4日 就99%街貨
個莊真識玩

搬後D 得唔得

正式宣怖
今日係熊軍史上最黑暗既一日

點撚知呀，阿爺都升撚咗過百啦

完全唔洗驚d
殺熊加大陸托

而家好瘦,肚腩都無埋
未食野

今朝食左隻價內呀

266走啦... 咁近... 280後安全D

唔關阿爺事，係班廢淡無信念係咁止蝕

走啦

不死熊 仲有得翻身

邊個仆街話 加沽

上證4%

我都汁左2轉
驚突然free fail

逄關過關，爺閪好撚勁

岩岩入都有兩格
過夜ok?